[業主又贏]嘉湖山莊業主持貨14年，早已賺回樓價

中原地產天水圍副區域營業經理伍耀祖表示，中小型單位租務需求向來有保證，尤其是藍籌屋苑，一直深得長線投資者追捧。

伍耀祖指，嘉湖山莊美湖居7座低層F室，實用面積441平方呎，建築面積578平方呎，兩房間隔，剛以1萬元租出，平均實用呎租約22.7元。業主早於2004年已購入單位，買入價僅100萬元，一直出租，現租出單位，回報高達12厘。

若以多年來平均每月租值大約9500元計，累計租金收入約160萬元，業主持貨14年，早已賺回樓價

10年前2房先租$3500
差D又比人水左